峇里島椰子蟹

有冇巴打知峇里島邊間餐廳有椰子蟹賣？同埋幾錢隻？唔該各位